【《尋秦記》電影版】未拍完是否已經玩完？

一開拍就收‘限古令’，係咪其實限古天樂令？
應該都無心機拍落去啦👍🏻

暫時去到六月啫，同埋政策朝令夕改，話唔定聽日又唔限，龍門任擺